邊個話安心出行冇私隱問題？

話說我入政府建築物唔掃qr揀填form，
有個呀姐竟然用佢個私人電話打俾我，
話check 返個no. 係咪岩，
我即刻屌佢老味，
我話您咪撚再打黎。

填屋企電話

半夜叫你起身柯尿

抵啦
又唔填form
又唔聽話

咪就係因為你無掃，掃咗咪唔駛留電話囉

佢無得即刻check真偽

樓豬係咪唔知咩係安心出行

可能佢以為成個計劃叫安心出行

??????????????????????????????

屌去IN政府工已經email提我早D裝安心出行

仲in？走都走唔切